想搵番一首女朋友同我分手果日唱過既歌

上年6月同女朋友分左手
分手果日佢帶左我去唱K
首歌內容大概係我好愛你 但唔可以同你一齊
係一首輕快旋律既普通話歌黎
但一直都搵唔番,
想問下有冇巴打可以幫下手,唔該曬

個畫面好柒，希望你搵到首歌，祝你幸福快樂

唔係呢首 但都唔該曬你

都唔係好柒既 果陣都唔知分手
係唱完K番屋企佢先發訊息講分手
回想番原來佢唱果首歌係暗示緊

有冇多啲提示呀，咁少好難估

個歌手男定女
得咁少資料點估

男聲定女聲呀?

唔係呢首 果首輕快d既

無記錯係女人唱

中文/英文/普通話？

屌你老母點估呀

說散就散

係一首輕快旋律既普通話歌黎
女人唱

問佢啦！點估呀

淨係諗到呢首

會呼吸的痛？

刪左我

唔係呢首

安靜了？

很愛很愛你？

有一種愛叫作放手